聽完柒婆記招既你 準備好全面升級未？

是你教我們和平示威是沒用

170萬人浸到腳皮都甩，仲係叫你信監警會

和理非 你地睇清楚未？全力支持勇武未？

集思廣益 設死線 全面升級！！！！

光復香港 時代革命

推！

推

我準備好喇。你呢？

準備好，義無反顧

記唔記得睇完記招既怒火？

頭盔，豬咀，眼罩，盾
大家ready 未？

本身個目標都唔係比佢睇
預左佢廢up
不過都多謝佢出黎助攻
好多理非連登仔仲沉醉係星期日個show到

林鄭： 大家今次乖啦，和平又無暴力，抵讚 ！比d掌聲自己

記唔記得犧牲左既義士？？？

光復香港，時代革命

準備好

問下自己對唔對得住700幾個被捕既義士

全部同我上gear

反修例已升級到中美角力，柒婆已無權處理，只能像公園阿伯發表膠論

問下自己團火係咪熄左！！！

今個禮拜 買齊裝

action! action!

隨時

問下自己係咪俾人斬都冇所謂？

真係屌出黎 已經嬲到睇唔到全個直播

唔可以比佢平息 10.1送大禮

問下自己 係咪黑狗未俾人清算 你都接受

我都準備好！

全面升級

是你教我們和平示威是沒用
呢句真係可以作所有勇武行動的口號

[/red]全民上gear呀！！！

頭盔 眼罩 豬咀 強光電筒 Laser 行山杖

個個都要有 保護自己 保護手足[/red]

勇武和理非全民升級，對抗極權香港政府！！！是就是 非就非，五大訴求缺一不可！！！因果由國，容港治己

我準備好日日入大嶼山睇大佛

Push

831 死線

林鄭：五大訴求？ 比條毛你呀

是你教我們和平遊行是沒用

設死線，全面升級

推！！！

4人委員會

我想大家多d討論下一步升級既內容
香港政府係無權力同我地deal 5大訴求嫁
再多既遊行示威都唔會得到結果
我地要升級逼使政府停止我地既行動，例如罷交稅，拒絕警察執法，完全無視因抗爭帶來既法律問題，勇武自保

唔升唔是人啦

。

記住自己既憤怒

記住失去手足既痛

記住呢個極權既不公義

光復香港
時代革命

推啊

今次升級既內容一定要係政府唔回應唔得，唔可以再係遊行或者衝擊狗屋之類不痕不痛既行為

升級啊

I'm ready

準備好！！！！！！！！！！

隨時準備好

你甘心咩！！！！

成立衛民隊，接管全港治安

斬人斬到今日，夠晒條件，點解仲未成立民間衛民隊？

全民自衛, 保衛生命

Fight for freedom
Stand with Hong Kong

612 721 811

821823/831 死線（未有共識）

821 元朗站靜坐

822 中學生集會

823 人鏈

824 觀塘/機場

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

光復香港 時代革命

罷交稅，拒絕警察執法，衝擊交易所，塞爆機場，勇武哂冷中聯辦，推翻香港政府

唔洗睇都知需要全面升級

怒推

和理非唔好潔癖，唔好有底線

其實就算你衝埋佢都仲係只會講𠵱啲
吊佢老母
新華社提問！

屌你老母 垃圾政府

準備好！

團火唔好熄 香港人背水一戰

同d 身邊人講 fb 講 ig 講

和平示威當你臭死
我地係迫不得已

第一樣嘅設死線先！

幫推！

完全係我心聲

和理非要覺醒喇！！

真係好嬲

佢老母, 將個監警會加到一萬人又點, 無公信力就係無公信力架啦, 而家係要釋除公眾疑慮
佢老母, 擺到明想局勢升溫
尋晚又整單咁既野,
如果搵到個條仆街, 可以直接送去堆田區

唔好俾818既雨 淋熄左你團火

入機場喇屌

兄弟姐妹, 做乜都好, 記得裝備自己!
連貼連儂牆都要呀!

第一件事 私左元朗農夫同頌明苑先

170 萬人冒住大雨企左大半日

五個訴求之中一個都乞唔到返黎

絕不妥協
唔答應五大訴求
我地就磨到9月
等美國通過香港人權法
制裁佢班仆街
再比埋子彈侵侵打貿易戰
大家攬炒

升級啊屌

推推推

一日見到popo調頭走一日都會輸

總之文宣左林鄭賣警搞搞分化先啦

和理非表示勇武做咩都唔割‼️

第一樣嘢！設死線！
831 星期六 2200
如政府不回應5大訴求
立即全面升級 即日包圍中聯辦！

721 荃灣 北角 將軍澳 升級啦屌

未買gear既 全部即刻同我去買！！！

頂你個肺 聆乜撚野聽呀
5大訴求呀 講左咁撚多個月 仲有咩未知呀

由6月到依家都係監警會
根本無理過你地訴求

唔分咩和理非升級就升級！

五大訴求 缺一不可

仲信監警會？
你叫我仲信佢地
我屌你老母呀

屌你老母 我嬲到好似俾火燒咁

borrow room

在香港長大，我們都是自己人。
勇武是和理非不可分割的一部分。

林鄭可以收皮
支持全面升級

勇武支持你

推呀屌你

設死線-升級

仆街柒婆 血債血償

講左9百幾年啦
係要攬光環唔肯武力升級
覺得咁會破壞外國支持
但根本真。勇武(唔係只企前線玩跑online果d)先引起到國際關注
先展示到對自由平等既渴求，決心
先會令港共覺得有威脅
尤其發生咁多次警黑合作，黑警濫暴
繼續溫和抗爭啦，又爆單斬人+黑警配合啦，將來會更多
因為根本做完唔會有後果，制裁唔到
然後個個屌，口講私了，禍及家人，最後發洩完無發生過件事，無限loop
到底幾時先似返個抗爭者
明明真勇武+和理撐呢個組合最work
點解仲係咁難出現

政府要逼到100萬人full gear

待一切平靜之後
先開始真誠對話

都知條友 on 9 架喇

第一樣嘢！設死線！
831 星期六 2200 民陣遊行後
如政府不回應5大訴求
立即全面升級 即日包圍中聯辦！

I’m ready

屌你和乜理非 睇清楚事實未

佢老母臭西 我已經覺得無包袱 殺晒啲狗都唔割

尋晚將軍澳單野佢點解釋？
又話不要暴力？

170萬人個集會
係要追究警黑合作

仲有
出嚟嘅和理非
之前都有民調做過
7成諒解勇武

佢仲想將我哋分化切割？

唉
啲記者無水平唔識問

721

無條件支持勇武

勇武加油！核彈都唔割

燒到含含聲阿！！
焦土之母自己睇路

佢又係冷血地答咗：
任何暴力都要譴責

Yes

香港人抗爭經驗尚淺 今次已經進步左好多 相信和理非好快會進化 從來唔怕多一個隊友

香港人 Assemble!!!

全力支持勇武 攬炒是唯一出路

記住，一輸就變新彊，屌林奠老母！！！！

全力支持勇武升級

佢真係咁講？
利申無睇

Push 五大訴求缺一不可
睇撚住呀黑警

全力支持勇武
佛都有火啦今次

支持警察就可以斬人丫嘛

還眼還肺

全面升級!!!!!

gogogo

麻包袋

830死線
92三罷

佢唔係話考慮？利申睇now新聞

Ready

講就梗係冇，但意思係咁
和理非完成，唔聽，大家就要教訓吓佢啦

全面升级
和理勇

缺一不可

任何人犯施行酷刑罪，循公訴程序定罪後，可處終身監禁。

pusbh

下個目標要做咩先？準備好哂升級

行山杖ready.

作為和理非全力支持勇武升級

ready

I am ready

和理化行完，set死線，再行動呀!!
抗爭成功之路!

P牌出唔到post
幫手推
林鄭又講溝通啦
等我提下大家佢點市民溝通

唔好比佢分化呀
不分化不割席不督灰

今個星大家儲裝先！
俾多啲時間做文宣加為升級準備！

獅子山精神+萬事小心！

正仆街政府
好想喊

講到臭啦 星期六錫春袋

升到最高級
也不割

又要再讚黑警，藍屍
真正已經ready既人
心態已經準備得好好
充滿殺意，擺明唔care形象，比你影到又如何
成效顯著，擊殺大量義士，製造白色恐怖，完美警黑合作
抗爭者: 暴力？唔得架，唔乖阿咁，人地見到話我地暴徒，失民心阿!
光環最重要!

全員勇武

和理非>Set死線>勇武

勇武全面進場

個個都話823死線，但熱門一個post都無？

進步係其他方面，武力成長率5%都無
但最重要既野進化得咁慢，前路茫茫...

Of course

是你教我們和平示威是沒用

好感動
林鄭終於回應巿民了

已win!

等緊大家比個日子出黎！

升級直到美國復會

I am ready

麻包袋準備好未

然後你地823仲玩拖手仔？
瞓醒未啊？

睇埋林卓庭公開條片 準備麻包袋啦

是你教我們和平示威是沒用 全面升級ready 我咩都接受到

推唔到

但都要講句全力支持

上啦 屌 搞左將軍澳單黑警先

林奠仲係unun腳 唔鳩理你呀 你準備好升級未呀 係咪做乜你都照撐？？

咁係咪有片姐

😿😿😿

升級左亦唔見得有咩用
殺警又唔敢
脅持人質又唔敢
咁講春咩

參考下馬尼拉人質事件先啦

一齊屌佢老母

光復香港 時代革命
係你條柒婆逼我地勇武

不分和勇

咁返屋企訓教囉 好無啊
無用無用

824 除草

升級

係政府逼我地
唔咁怪我地，和理非

麻包袋行動 正式啟動！！！

無錯，和平真係無乜撚用

2字：機場

咪俾d kol 阿豬阿狗帶動風向分化勇武同和理非，棄勇武主道和理非。

記住核爆也不割蓆

機場
IFC
中聯辦
大型政府部門

全民塞機場 仲講法治？ 佢出左禁令又點？

警察我屌你老母

陳雲：親共兇徒在將軍澳襲擊連儂牆的街坊的同時，某論壇的人在投票表決，給政府一個回應訴求的死線，之後將行動升級。
這種精密的配合，可謂嘆為觀止。
沒權力、沒武裝、沒軍隊、沒整體人民支持的平民戰鬥者要為自己的行動立下一條死線，而且在攻入立法會大樓之後逐漸降級但增加行動流水性質的不確定性的時候，在美國開始介入香港的時候，在警方面對大型民運開始自保和採取守勢的時候，忽然要立下死線、而且做大會戰，這種戰術，我未見過囉。
從北京來的戰術吧。今日，Twitter公司剛證明了，中共一直在用社交網絡的帳戶在干擾香港民運。

左膠：不要被憤怒蒙蔽理智 不要讓自己成為自己所鄙視的人

170萬人入機場 點睇

誰大 誰惡 誰正確

全港無限期罷工
成立臨時政府

冷暴力

831太遲 個人認為
唔可以俾正苦有時間唞氣

包圍係cover勇武 但唔建議死守中聯辦

屌睇埋黑警私刑仲嬲

以量取勝 就係人多 吹呀

其實你地搞錯左，818係用來證明核彈唔割，同比人睇我地氣勢不減，出面好多post再乘機吹風屌和里非，一如吹風屌勇武一樣，其實佢地都技窮了。

香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察，可以嗎？

三萬個香港人話永遠唔會原諒警察 ，請立即解散同清算呢班黑社會，放返d宿舍比人住

支持

機場方面要再配合，唔一定內部塞，可以係發全球公告，某日杯葛香港機場
使用香港機場 = 支援極權政府

一定要推到上國際法庭！！！！！！
即係之前話Ｄ女仔比人克警強姦都係真既啦！！！！！！
一定要極力指證！！！！！！！！！

勇武陳雲都咁講 等外國勢力做野 10.1送大禮 好過啦

唔該大家
唔好再推823拖手仔
無聊嘢唔好做
集中831前點搞

係咪得我一個覺得佢用緊激將法？
佢原本想8.17 8.18 安排人搞事
然後屌示威者暴力
點知好和平 一個人都捉唔到
中央要佢交1000人賀10.1國慶
依家佢meet 唔到target
要激人再勇武 交人頭

再提醒大家一次 勇武要理性
鏡頭面前唔好失去理智
否則同使用私刑既狗一樣
同埋機場事件一樣比人上位同翻盤
無人影住既話 大家自行想像
不受傷 不被補

監你老母

升級有無方向

Exact7ly !

準備好了 全面升級

我要罷工 我要不合作！

push

要大大獲!!!一定要正苦跪底

嚟啦

解散警隊

光復香港 時代革命

五大訴求，缺一不可

香港人，能應承我嗎？

立死線 升級係818和平遊行後同斬人前已經討論緊

keep going 升級
然後831 再黎一次200萬

跟本當人傻仔，可以不理

準備好同對外文宣先

林鄭表示 :

解散警隊，市民自救！

寧化飛灰 不作浮塵
光復香港 時代革命

我愛勇武仔

準備好啦

when can set deadline ah

全民升級

已經無需要再多講

呢個政府已經冇撚咗人性

721 811

和你飛都支持勇武

勇武派！集結！

連罷機場3日

支持勇武！
核彈都唔撚割

是你教我們和平示威是沒有用的
set死線 升級

721 811 820

[唔洗驚] 監警會有福建幫、撐警、政協為香港市民尋公義

監警會IPCC委員會成員名單

大部分都藍到
就算少部分人想做野，都比人昅到實一實啦

主席梁定邦博士: 資深大律師，現任中國證券監督管理委員會首席顧問。1979年獲頒法學士後回港任私人執業，曾任高等法院暫委大法官及證監會主席。

張華峰議員: 出生福建晉江，全國政協委員, 民建聯

謝偉銓議員:建築、測量、都市規劃及園境界功能界別

易志明議員: 航運交通界功能界別, 自由黨

劉文文女士: 少年發展聯會副主席,前吸煙與健康委員會主席,太平紳士

蘇麗珍女士: 九龍婦女聯會主席，曾聯同多名會員到旺角警署慰問警員(連結： ) 。觀塘區區議員，獲工聯會及九龍社團聯會推薦

鄭錦鐘博士: 曾任少年警訊中央諮詢委員會委員，旺角、深水埗、油尖及九龍城四區的少年警訊名譽會長,長子為民建聯鄭泳舜

何錦榮先生: 德勤會計師事務所 房地產行業領導合夥人及開發商行業領導合夥人

許宗盛先生: 律師, former chairman of the World Scout Committee, 銀紫荊星章, 太平紳士, 懲教署投訴上訴委員會成員

關治平先生: 2012年撲滅罪行聯席會議主席, 曾任建造業訓練局主席、香港建造商會副會長, 銅紫荊星章, 特許土木工程師, 葉劉淑儀的匯賢智庫成員

錢志庸先生: 律師及工程師, 「幫港出聲」成員, 曾著《支持逃犯條例修訂，別讓「賣國漢奸」製造因噎廢食局面 》一文 連結

毛樂禮資深大律師: 香港大律師公會副主席，主要擅長民事訴訟和破產程序

陳錦榮先生: 前香港會計師公會會長

鄺永銓先生: 怡和機械行政總裁, 香港僱主聯合會成員

歐楚筠女士: 港區婦聯代表聯誼會理事 (支持警方嚴正執法 ), 大新銀行香港東分區經理

朱永耀先生: 中銀保誠信託行政總裁, 中國國家行政學院（香港）工商專業同學會副主席

藍德業資深大律師: 主打民事及公司法案件, 保險事務上訴審裁處主席

李曉華大律師: 民事及刑事案件，主打人身傷害, 僱員賠償、公司法、樓宇法、遺囑認證、婚姻法

李家仁醫生: 小明

彭韻僖女士: 香港律師會會長、執業律師

宋莜苓女士 Shalini Sujanani: Vice President at ING Bank

黃至生教授： 醫生, 中大公共衛生及基層醫療學院副院長

楊華勇： 福建省港區政協, 香港中華總商會 副會長, 籍貫福建

陳黃麗娟博士:聖保羅男女中學前校長， 香港校長中心主席、科大顧問委員會委員、中大校董

王家揚先生: 海上絲綢之路協會青年機遇委員會 ，廣西政協, 新民黨中委及廣西社團總會副會長員

李文斌先生: 廣東省政協委員, 理文造紙（2314）首席執行官, 扶貧委員會

羅孔君女士:大律師

有錯請指正

唔收貨呀
林鄭係做野嘅，就炒撚曬班撐警撐修例政協

五大訴求
缺一不可

821 元朗
823 全港人鏈
824 和你塞 + 觀塘

P 牌今日出唔到po
幫幫手推

幾時行動

其實立即唔罷工追撃柒婆嘅話
係冇用

yes

仲死線?佢今日回應左啦!

612 721 811
寧化飛灰 不作浮塵

818對形勢冇即時作用！暴政絲毫無損！五大訴求得個講字！
18區遊行行到2047又點？
白痴左膠完全無視歴史教訓 - 六七暴動左派暴徒濫殺無辜小孩平民時事評論員，兇殘過野獸！
今天示威者和平民未有陣亡只是萬分幸運。
繼續遊行只有鼓勵警黑合作偷襲，完全是廢!!!!

嬲撚到核爆

光復香港 時代革命
我準備好啦手足 已有覺悟

十月一日同chinazi 做生忌

野史：八月十五殺韃子

818對形勢冇即時作用！暴政絲毫無損！五大訴求得個講字！
18區遊行行到2047又點？
40日後就是十月一日喇！
光復觀塘？光復天堂都冇用!
機場才是要害!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

嬲爆